title: curl访问接口
date: 2016-03-03 11:30:42
categories:
- Linux
tags:
- curl
---

# curl访问接口

### 今天给自己的app写接口，写了接口就得调试，可是真的很不想为了测个接口把xcode打开，于是去找了一些软件，发现还真有许多很好的接口测试软件，可以发送各种请求，例如Paw等等。
### 但是问题来了，这些软件是付费的，只能自己去找一些破解版，不过破解版自己又不放心，于是又想起来一个东西－－－curl。
### 以前也没接触过这货，只是上次在安装php的时候使用过一次curl命令。这次调试接口事件终于让我有机会接触到了这货。具体的东西自行Google吧，太多了，我也不招人烦在这再说一次，直接上代码吧。

```
curl -X GET -H "header" -i "interface"
```

### 简单明了吧，加油啊，骚年们！！！
